一人一首節奏唔強 但情感強烈既歌

我先 灰姑娘-有個西班牙籍老公 好勝Gigi

識野

井

好聽！識嘢。

綿綿

不如不見

尋人啟事

Snuff

想聽 陳奕迅

心照一生

如果我

應該冇乜人聽過，但我好鍾意😢

富士山下
歌中哲理發人深省

南山南 張磊

點解可以唔放link

我真的受傷了

呢隊野啲詞一向都好撚正，呢首歌個陣啱啱係比人曖昧嘅時候聽到，真係忍唔撚住喊出黎

識貨

調色盤-lala

虎口脫險

漩渦

算唔算節奏唔強

春秋

coldplay - the scientist
kodaline - moving on

每次聽都會想喊，
僕が死のうと思ったのは（中譯）我曾經想過一了百了
中島美嘉